[真心對話] 勇武既你地唔好再咁偏激

你地係心急要有即時既效果，又串和理非冇膽龜縮，跟住又極速灰心話冇人support自己滅左自己團火，有冇唸過其實自己都有唔啱？除左一味怪責人之外？

人地共產黨用左70年去洗民眾既腦，而你就要三兩日去改變保守中老同埋政府，最後咪反效果囉。

俾D耐性好唔好？俾D心機同策略好唔好？你搭好個棚自自然然有支持者加入你台戲。一味衝話自己係烈士付出比人多呢D悔氣說話只係顯示你既唔成熟。

我地依家玩緊同共產黨鬥命長啊，盡可能說服同化身邊既人，某日政府再推on9政策，就會再多D人上街，一步一步爭取更多支持者，與此同時等班老頑固仙遊，呢D先係上策。

今次既大遊行據我了解身變雖然有好多大陸人鬧我地反中，但亦有一部份既大陸人對比人民既聲音同政府既封閉，佢地醒覺了，會開始明白政府既謊言。

你話唔支持你勇武既人就係倒米你其實就係孤立緊自己。同你想法唔一樣既人大有人在，呢個世界本來就係咁樣運作。

我地需要做到既係得到大多數人既支持，所以更加唔可以偏激，要理解佢地既立場再加以啟發佢地。你地要俾D耐性，唔好急於一時既結果。我地對緊既唔單只係一個小政府，係後面一大個政權。

呢排成日講句"Be Water"，你地要理解吓李小龍呢句個中既意義。進可攻退可守先係地要學識既野。

依家一齊搞多D文宣，組隊支持擺街站唔該！

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

push

偏激啲乜撚呀？殺人放火呀？仲要SAY晒SORRY咁

勇武係需要有民意backup
點解612衝完有支持? 因為有69既100萬人backup
如果訴求係堅持撤回，咁勉強仍然可以話有200萬人backup

但係其他幾點訴求，究竟有幾多人支持，而且係同時支持?無人知，因為無向連登出面既世界收集過意見，然後開始發現200萬人既想法，原來只係得部份同連登coincide

確立訴求>收集&爭取民意>和理非抗爭>勇武。
明顯依家唔少人已經接受左暫緩，甚至有人既ultimate目標轉左港獨，如果我地連訴求都未檢討好，次次都係叫撤回，咁就係連文宣既回合都未到，仲停留係尋找共識既階段。

大家係咪應該冷靜返，重新確立我地既底線同目標?